【有圖】其實會員 浪子回頭 到底係咪珀麗灣業主？

2017年個陣就吹奏珀麗灣
但係最近就瘋狂開post屌珀麗灣業主

到底佢係珀麗灣業主想吸引人注意單野定係地產佬啲打手？

大把人等住入貨

都有可能

LM